點解社會最低下果層唔反抗?

聖誕特別感觸

🐷🐷

所以佢地係最低層

連登仔好憎毛魔,但事實上又要一個毛魔領袖

最底層個班人反而有住最上層既睇法

你班低層child登仔
唔係成日ff有朝一日中產會反抗
然後就獨立成功㗎咩？
冇撚用真係冇撚用

咩人會投保皇黨？

底層的人的精力都消耗在艱苦的生活和其他底層人士的競爭了，哪來的精力反抗呢？再者，他們也付不起抗爭的代價。

因為最低下嗰堆攞綜緩都仲生存到
但係中產就日日捱麥記屌譚屌十年都上唔到車

最低層先唔駛做
公屋綜援 3 糧

2隻字怕死